清潔香港 你我有責

大家發夢都要記住保持乾淨企理！
帶齊 掃把 拖把 掃把鏟 三寶
咁就萬無一失喇